連登毒撚學人講自由 笑死人

屌你老母你班毒撚真係邊緣人
係到濫用自由呢個term
笑撚死 毒撚性慾忍太耐 連老母都開始想屌了
笑死
都sb東西
唔好話咩人踩港
唔好話歐美國家人既人唔會講
連支那人都唔會講得出口既野
你地都講得出 同支持
賤過支那人
sb

講其實冇問題既 不過真係得個講字
成日話自己對香港無望 仲要利申自己故意唔去一啲抗爭既活動
其實好多啲根本啲人就想唔洗做野 又想要收穫
當睇到人地失敗既時候 就自滿自己冇去過
都幾阿Q精神吓

退化到成個野蠻人 猿人咁
好彩連登都係廢青垃圾多 無權力
如果唔係 真係衰過而家班狗官

抵香港人無民主

狗b玩意

對
一堆sb東西
難怪中國香港人是要管的

sb們